★早洩已死！從淘寶死PC版完全冇人出聲，已知PC上forum已過時！

只有少數人在hkepc嘈，其他港女論壇竟然粒聲不響，因為大部份人已用app上

早洩等收屍

只有林早洩仲睇好PC

如果死app版，相信班港女自殺都似

早洩與員工！

好多人用電話上 連notebook 都唔用

babykingdom班c9略略提下PC版死左（勁少人用）

notebook，不了

遲早摺埋pc版

我淘寶用PC版多，俾錢用pps點都要用電腦俾

錢銀野都係覺得用notebook穩陣少少

但普通上forum既話

支那人用手機多過PC好多，所以死PC版佢唔點理，更何況只是香港

d港女最近轉入錢落 支付寶HK 俾（非實名制），成日7-11見佢地增值

其實最弊pc版都咁廢

廢人ceo，咪有廢forum

PC不了

lm